隔牆有耳： 抄《榮光》出醜 何君堯割席 - 李八方

隔牆有耳：
抄《榮光》出醜 何君堯割席 - 李八方

何君堯個抄襲版MV下架，有網民幫佢po返配正版歌詞，笑佢「唱獨歌」。

日前立法會議員何君堯同一班自稱「愛香港文化藝術工作者」，將《願榮光歸香港》改成撐警歌詞，自己仲親自領唱，結果首歌俾網民report侵權而喺YouTube下架，仲要俾網民恥笑藍絲冇腦，只識偷同抄人哋嘢，亦有人質疑何係「執葉律師」，冇理由唔知咁做係侵犯版權，算唔算知法犯法？

搞出呢件醜事，連條片都冇埋，作為領唱好威威嘅何君堯就真係威，佢前晚喺facebook開直播，第一件事梗係光速割席，話成單嘢係「朋友」搞嘅，係有「朋友」認為要有個「光榮版」，之後就由「朋友」製作咗呢條片，又話唔清楚點係侵權，聲稱歌曲本身冇登記版權、作曲人身份冇確認，所以佢「朋友」拎嚟再填詞冇問題，只係二次創作。

但YouTube喺下架解釋中，已講明條片含有Goomusic版權內容，且對方已因版權因素封鎖影片，而Goomusic正係由歌手何韻詩創立，屬獨立音樂品牌，即係唔係何君堯所講冇版權喎！不過何「執葉律師」亦戴晒頭盔，講明成單嘢唔關佢事，係佢「朋友」嘅事，有乜事就入佢「朋友」數啦，而佢本人就已飛去北京出席中共建政70年活動。

上一則
上一則
隔牆有耳：萬人接機嚇窒？ 777兜深圳返港 (李八方)

流氓假律師

佢朋友咪 689，兩個都仆街黎

唔係咁撚柒吓譁？
唱完都唔敢認

嗰日見何妖榮光版一出，我就幫佢tag咗上人民日報個fb

多謝hocc

正柒頭

見微博啲人話無拎嚟商業用途就可以改
話utube,fb一隻歌都唔畀播係美國封鎖
中國人真係無知識產權架呢樣野㗎啵
何妖仲將首願平安歸香港置頂